
Установка
-------

#### <i class="icon-docs"></i> Клонирование проекта
Что бы склонировать проект на свой компьютер - откройте терминал сочетанием клавиш

Перейдите в рабочий каталог. Например: **/var/www/** или **С:\\www\\** если вы пользуетесь ОС Windows
```
$ cd /var/www/
```
Склонируйте проект, введя в терминал команду (SSH KEY не потребуется - проект публичный)
```
$ git clone git@bitbucket.org:Andrew_Dyachenko/technopark.login.test.git
```
<i class="icon-clock"></i> Дождитесь окончания процесса клонирования

> **Примечание:** Вы так же можете склонировать проект в срочном порядке через **https** протокол

Развертка 
-------

#### <i class="icon-upload"></i> Развертка проекта
Перейдите в главную папку склонированного проекта
```
$ cd /var/www/technopark.login.test/
```
Разверните рабочий каталог
```
~/technopark.login.test$ npm install
```
<i class="icon-clock"></i> Дождитесь окончания установки


Сборка
-------

#### <i class="icon-cog-alt"></i> Сборка проекта
Для первого запуска сборки проекта используйте команду
```
~/technopark.login.test$ gulp
```
Для всех последующих dev сборок можно использовать более быстрый интерфейс
```
~/technopark.login.test$ gulp fast
```